工作生活苦悶，有咩興趣/活動介紹？

以前讀書時期真係乜興趣活動都有玩
自從返工後成個人好似地獄三頭犬既生活
我係放假可能係屋企同fd打LOL，Skype吹下水，睇TV，玩手機
極其量都只係食野，其他興趣/活動都愈來愈少
有無咩興趣/活動介紹？

你咪叫好
放假真係訓全日

打拳

釣魚

做Gym